港共打算抄足芝麻國所有做法?

電話咭實名制、無反對派、封區抗武漢肺炎......

香港同心震一9樣喇

香港人唔再反抗嘅話
我哋呢一個地方仲衰撚過新疆

一定架啦
反正而家立乜野法都得
邊個示威反對就癲覆國家
遲下再好似支那咁全面網絡監控
到時好似支那咁上網屌兩句，第二日國安爆門拘捕

唔再玩溫水煮蛙了

現時係滾水煮蛙, 怕香港人唔死(或, 唔走)

this is a must